Block 完我又unblock我 Block 完我又unblock我

呢d男人唔死都無用
咪撚再煩我啦

感建分

死返ig慢慢呻啦屌你老母 記撚住用埋黑底白字

你點知佢block完又unblock

因為佢好留意佢

因為unblock 黎搵我 咪知囉